今次呢個風算唔算全能到仆街？

傳扭射乜都齊

吹錯風 sor9

ching諗左幾耐

個風未有就諗緊

個風同#3一樣粒水

系

垃圾

推去死位插花

全民大仆街就真

迷路sor9

全能王 冇撚用

笠能晒水

真係死燈狗黎

大陸仔都敢鬧人